TVB裁員約150人 佔現職員工4%

無綫電視宣布裁員約150人，分別來自TVB周刊、製作統籌部、美術分部及非戲劇製作，佔現職員工4%。

無綫表示，為應對業務環境及營運需要的轉變，TVB周刊的印刷本會被網上版取代，另外由於增加實景拍攝導致廠景拍攝減少，將關閉其中一個戲劇錄影廠，而非戲劇製作亦精簡運作。

發言人指，裁減職位是一個困難的決定，但由於公司需要面對業務環境及營運需要的轉變，會繼續投資提升製作，以及將資源投放於發展中和新的業務。

陰9公

Ok

李嘉欣.jpg

3千幾人咁撚勁

哦

抵啦
你班戲子不停奶共嘅下場

發展中和新的業務。
逼逼娼奴？

IT 狗冇事？

以為又裁IT

CCTVB 上上下下皇天擊殺、五雷轟頂、千刀萬剮

亞視2.0

希望配音同J2冇裁啦

非戲劇組

已外判？

配音 outsource 左好耐

仲有自己組架

冇競爭都可以不停炒人

要幾廢先做到?

養廢人

Cut150個香港人
換返150個內地人才返黎

呢150人都唔知去得邊 VIU同CABLE都無咁多位

中和左，就冇錢喇。

抵撚死

轉行

我唔睇電視 wfc

輸響個BigBigChannel到呀

大台 呀，邊撚到大呀？睇過

做週刊個班大把路數

執撚柒咗佢啦

炒得出黎依班都唔方好得去邊 ，有本事嘅早兩年都過左viu開台

以為跟住大陸做畜生做cctvb就有無限水喉?
做亞視有你份

viu根本要請嘅人好少
同now共用嘅最多

根本抵撚死, 對員工刻薄, 減薪.
皮幾嘢想簽長約. 仲要簽完等你開飯
低價請人, 賺晒啦
呢個咪TVB嘅結果囉

影視台班打手炒未？

因為IT狗一早炒曬

八婆余詠珊有老細支持
蝕就炒其他人填數

internet

tvb power!

買左堆垃圾債券返黎 等執啦

邊有買債卷

已經好奶共同奶哂支那狗春袋架架噃，仲要裁？

抵撚死啦屌你老母

mo la mo la

應該講緊星美
星美依家仲停緊 6億應該凍過水

無耐之前仲係東張西望宣傳出EBOOK
吹到咩環保又潮流趨勢
實際就因為要cut cost 將印刷本取消
呢間野真係好撚似D官媒
永遠報喜不報憂
抄人ge事隻字不提

本野有微利
根本無即刻摺既必要
除非係人事鬥爭

留返啲位俾就落嚟嘅蝗

咁做清潔果啲都要咪好無沽?

睇泰劇都唔睇tvb啦屌

清潔外判嘅

早日執笠

個個節目都係: 以下節目含有間接宣傳
咁都養唔掂

黃金時段都成日播大陸劇，梗係唔使要咁多人啦

遲吓分分鐘連啲藝員都要俾人cut人工或者裁走

Viutv 都唔請得幾多個返去，佢哋自己每年都蝕緊兩億

幾時執7咗佢

無論點都好我永遠支持tvb，連登仔忘恩負義，無咗tvb香港文化會岌岌可危

人地有撚講3千幾人 剩係話裁左150人

第一個應該炒佢啦
正屎忽鬼 間公司等收皮仲玩權鬥
遲下執埋搏個紙皮箱最大

今日既奶共CCTVB已經唔係昔日既TVB

同大陸合作,買大陸片就當然唔洗咁多人

獨市都搞到咁撚鳩

[無綫電視宣布裁員約150人，分別來自TVB周刊、製作統籌部、美術分部及非戲劇製作，佔現職員工4%。

聽講呢幾個部門炒完人會請翻散工
而班散工人工仲好搵過長工

有時真係幾佩服lihkg 啲人嘅創意
獲獲都有啲好撚貼切嘅名出現

睇吓邊個主播會咁唔好彩

散工係指合約？每年續簽？

邊會炒主播

A piece of garbage, somehow made an executive. Another example of Hong Kong loss of direction.

整左big big channel 蝕錢炒人？

大陸增加影視業稅收，大陸果邊賺少左就係香港節流

Condom

執撚左去啦

繼續奶共呀

比舊錢外判公司
外判公司比人入TVB
做翻個部門要做既野

我發夢個陣聽過
佢地公司與公司有D關係

仆你個街無線黎既喂

仲拍黎做咩？買返黎既爆晒收視 全部買好過啦

我真係恭喜你呀！

咁睇個款似TVB人走出去開公司接TVB Job

炒咪炒囉 我又唔睇tvb嘅

呢間廢野都會奶愈勁
因為除左咁根本諗唔到可以行咩路

小學有冇教你逆向思維

果對翼咪就係咁囉

出黎frelancer
有多new media..

好呀 快啲炒多兩個0

咁開心做咩啫 炒嗰150人 仲有3000幾人做緊嘢
有排先執笠呀
啲c9仲大台汁撈緊飯呀

慳錢=炒人
冇炒果d要做埋炒果d

好多同事即時被炒
連部門老細都係

有無肥 餐

聽講只係即補1個月咋
琴日晏晝既事

真仆街

判比廣州支那公司做

遲早比vivtv屌爆佢

竟然有3750咁多員工

之前4千幾人